sosad

樓煮

救命成個人無晒力笑到

聖誕快樂啊痴線婆

好辛苦

聖誕快樂

想死 john？

john
玩大咗收唔撚到科

樓煮柒少陣...............

......係咪真...

你信？

屌你老母

崩潰
太快都有錯好撚想喊

隔離：

有無人有方法

我柒到隔離笑我笑到肚抽搐救命

以後喺度算好傷心

諗咗好耐決唔決定做好點知柒咗好想收皮

樓煮on9仔
隔離：原本諗住好manbenben真係好笑
dnlmmmmmmmmmmmmmmmmm

食飯未

我以後mi埋響豎算

Allin左李城而家搵緊樓跳

我見撚到就忍唔住笑然後想喊啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！

笑西？今晚一鋪鏝返晒黎

快撚啲啦

.....

.. ....... . ...
. .. ....
... ..
...... .. .
... ......

你咁想我死？得 我一定攬撚住你一齊死

好波

我轉頭就去

仆街個=隔離黑心

快 ifc飛的你請

.........唉

個人已經柒到抽空咗
隔離仲笑緊我
係咪人嚟

你

樓主利狗陷害香港應該死全家

知你有拖拍

你係我契弟

罪有應得

////////_____\\\\\\\\

mycreysirl........

米咁撚串好喎

26碎老女人

死全家啦羅狗

撚有26